AV走重鹹風！一線女優加入「超亂交」 大喊：完全沒高潮

近年來，為了迎合口味刁鑽的民眾，AV片商不得不出奇招，許多女優們開始演出越來越重鹹的片子。像是多P雜交等情節，就時常出現在劇情裡，女優們專業的演出，都是為廣大的觀眾謀福利，但是，對女優們來說，這樣的場景與劇本，其實一點「高潮」都沒有。根據AV達人「一劍浣春秋」表示，像這樣子的「超亂交」，現場一定有許多工作人員，而且還要按照劇本拍攝，從早上直到晚上連續不停的拍攝，所以對女優們來說，其實是很辛苦的。

▲為了迎合口味刁鑽的民眾，AV片商不得不出奇招。（圖／翻攝Twitter）

而且因為片子不好賣，以前是都比較重口味的片商、二三線的女優這麼做，但是現在連一線片商也不得不讓偶像女優也下海，「一劍浣春秋」表示，從去年9月開始，分別有「小島南」、「葵司」、「湊莉久」、「星野娜美」、「奧田咲」以及「夢乃愛華」等等，而這些女優出道時，都是片商所精心栽培的新秀，但如今市場低迷不振，她們也只能點頭參加「超亂交」的企劃。

▲女優們開始演出越來越重鹹的片子。（圖／翻攝Twitter）

不過，並不是每一位女優都能接受這樣的「重口味」，有些女優可能無法在鏡頭前自然展現自己，總會失聲痛哭。因此，只能佩服其他女優帶來如此專業的表現與敬業，在市場不景氣的情況下，要殺出一條血路，真是越來越不容易了。

臭猁狗都引退咗啦

見到佢地咁辛苦都心痛

我都想俾錢參與

所以日本人很尊重她們

想睇触手，不過近期d喉同演技。。。

講到自己好似現場有份拍咁

最憎多P

啲男角色嘅樣可唔可以正常少少
有時係靚女做都戥佢慘

最like成班廢老屌後生公廁

old news is so exciting

有時會想起又正又高傲的女同事

代入唔到角色...

完全唔好睇囉

亂交其實有無人真係鐘意睇
即係一大班 逐個逐個勁大力屌個女優果d
睇完我覺得個女優第二日個屎忽同塊西肯定勁痛

多P真係好睇咩

跟外國借
有咩咁出奇

反而幫十個男優打j含加乳交再俾佢地顏射就好睇

樓上

唔通比你屌唔必咩

上面位巴打節哀順變

第2幅圖係柚月，好靚

未見過連登ban露點

上面

樓上都係真愛
為左連登仔有J圖睇而自爆

自爆個位巴打精蟲蓋眼？

好彩喺屋企睇呢個post

搞到又轉返風氣
啲女優又慘

睇GV算啦
2條直仔互相中出大家
一定有高潮

多謝你嘅犧牲 我相信係真愛了

我知你想我明白咩叫真愛啦 一路好走啦

柚月bb比人屌到喊

樓上因咩事睇唔開

多P根本就拍得hea

邊隻code

lin登應該要進步了

而家兩性平等 女權解放上空 free The Nipple

葵司依家對波假到仆街好撚硬
完全冇晒性趣

而家D片算好
睇以前東熱真係覺得有D女優好撚慘
似做實驗多過扑野

精壽司

仲要食屎

日本人好尊重av女優,佢地覺得女優為大和民族男人服務好光榮,av女優家人亦覺得光宗耀祖

成班樣衰男優前灌腸，之後成班同佢傾計，女優塊面愈來愈扭曲，最後求班友俾佢去廁所，去完再一齊玩兩穴

多男多女一百人大亂交先正囉

仲有廣闊西窿儀器，放大鏡，影相

痴撚線

巴打識貨

樓上件戇鳩

名？

Tia都唔識 ,第一日睇av

啲阿伯成日軟J
又成日攬住條女屌到射
遮住晒條女好自私

其實點解要搞到咁 大把有錢仔溝啦靚女

又話全日本成千上萬個女優 幾十個男優日屌夜屌
原來計埋堆垃圾

G持安倍晉三鏟平劣質AV

睇住女優比男優輪住屌口
睇多陣都覺得喉嚨痛

被人屌到個閪都痛，咁都冇高潮?

拍反啲正正常常算啦

睇多啲台灣新聞咪得

講咁耐seed都無粒

臭西同事

seed?

凡係見到多過一個男嘅Av都唔會睇

邊個嚟 有無人講下

所以話臭雞就係臭雞

個人好鐘意睇多P
但真心唔係個個都岩拍 尤其有啲女優過度演出
好似小島南果套 我見到真係覺得佢辛苦多過想J

D男優好撚樣衰

第一張圖係邊個?

唔明點解有唔係gay既男人鍾意睇一后多男AV。鳩多過西。
睇一皇多后就話啫。

人類總要。。。

1女多男特別淫亂

第一張圖係柚月

上下兩張都柚月 第一個係柚月あい 第二個係柚月ひまわり

叫柚月既都係 _ _

之前唔係有篇文講所有AV女優嘅高潮都係假咩 題材係點都無咩分別

其實日本果面班撚屌真係好撚重口

有都話無啦

根本d女優就覺得為大和民族服務好光榮

根本d女優就覺得為大和民族服務好光榮[/quote]
見到你咁, 作為連登仔我都覺得好光榮

見到你咁, 我作為連登仔我都覺得好光榮

下世要做日本仔，
好想日日屌西

傳統好溫柔扑嘢果啲 AV 就算唔高潮，我諗都唔會太辛苦甚至多少有啲舒服
(參考橘梨紗出道作)
至於重咸 SM 應該堅辛苦

我掉轉
凡多過一個女優都唔睇
中意集中凌辱一個女優

呢隻我真係J過無數次。
長期放響我部ipad度。

唔係話封殺av咩

不嬲唔睇多P，鍾意1 on 1

多P一啲都唔好睇
單對單先正

連仔快d刪圖

上面兩件

其實連登bam唔bam

佢用緊連登ser單緊片姐

樓上死幾多人

最like多p玩到個女優殘，最後躺在張精床上喘氣畫面，如果是兩母女更high

請問這裡有沒有管理員

有無 無碼既電鑽陽具介紹？

前排又話政府要收緊av行業

見到啊伯鳩都縮

好想睇av女優失聲痛哭

其實亂交真係好核突囉，完全冇性趣

LM

多男多女 >一男多女>一女多男

其實呢啲好悶

有套黑鬼，屌到女優形容扭曲，下下大大力沉底撞盆骨，條臭西一定好痛

星野娜美

第二張邊個黎

多P雜交我次次都唔想睇
完全無晒情趣

呢個正,我加左我的至愛

可唔可以請多d靚仔既男優，唔想睇7頭同肥佬啊伯

不如諗下根本原因，點解越來越少人買！ 個格又厚又大， 睇格定睇女？

鐘意剷情向多d
團地妻

最鍾意睇啲多p
成班人凌辱個女優

lm學野

最鍾意睇幾個輪流射面嗰啲

我睇av唔中意多p 1對1就夠 多p成日有d on9位

其實睇得av都係想自high打個丁
個女優真高潮定假真係有乜所謂

另一邊咁講 有時個男優條丁軟皮蛇咁
淨係震震下咁仲無癮

日本AV就快變夕陽行業

D題材已經乾晒塘

同觀眾已經睇到麻目晒

下體劇痛

東京熱(打多隻字應該好辛苦)其實根本就係非主流
只係華人地區異常出名咁解啫
而家報導講緊s1, 北都集團嗰啲，基本上係av界嘅頂端

香港就係，所以港女成日身在福中不知福
之前我連登咁講都有班港女出嚟反我

格仔咁厚咪趕客囉

通常見到多P會即飛

有冇格仔你都唔會畀錢㗎唔

最鍾意n個男優sm1個女優
仲有個女優比黑鬼瘋狂抽插
諗起又大又粗仲扯到爆哂筋既黑鳩大大力鋤落去個閪到 真係打打下字都扯旗

其實想多啲人睇好簡單，官方整字幕，咩鳩語言都有，咁會好睇好多。之前pornhub既數據都顯示鬼佬都中意睇日本av

seed or

最唔明 糞便系列
一邊食屎一邊扑一邊輪姦
佩服d女優食住屎但可以唔嘔出黎
呢d系列睇到尻都縮

老女人不了

喊嘅女人係最靚嘅

群P比單挑多人睇？
都唔知睇仔定睇女

最high有套母女
俾十多條男優調教完
成身精同汗
之後仲要老母安慰個女

整埋盲人凸字 你都唔會比錢架啦

有人比錢，有人唔比錢

正正常常拍下女教師 秘書 護士 人妻
再加對絲襪 收視保證啦
而家男人10個有8個腳膠
係班仆街成日呃人 一係封面著絲襪入面無
一係搞搞下除絲襪
好似葵咁
拍埋曬一堆垃圾題材晒曬

套套都扯爛幾對絲襪會晒錢掛
絲襪我只會睇黑絲肉絲，魚網絲襪無興趣，彩色絲襪都好柒